<bgm 1_intro_radio_premiers_signaux>
<text>
[w]Cela va faire quoi, Neuf ans ?

J'ai l'impression de devenir cinglée à force de tourner en rond !

Les mois passent et je suis toujours bloquée ici, sous l'océan.

Ils disaient que notre mission était primordiale. Que nous étions le salut de l'humanité !
Et pendant un temps, nous y avons vraiment cru. 
</text>
<newpage>
<background Start>
<text>
[w]Mais à peine avions nous commencé à travailler que les bombes se sont mises à pleuvoir. 
Depuis ce jour, nous n'avions plus reçu de nouvelle de la surface.

C'est devenu très dur pour nous. L'isolement, le manque de soleil et bien sûr les morts.
Certains ne l'ont pas supporté et se sont suicidés. Beaucoup au début puis de temps en temps
on retrouvait un corps pendu.

Bien sûr, certains se sont comportés en héros et ont décidé de mener des explorations à
l'extérieur. Aucun n'est revenu. Très vite, le nombre de résidents s'est mis à chûter. 
</text>
<newpage>
<text>
[w]Un jour, il ne resta plus que Sue et moi. 
Elle voulait remonter à la surface. Moi je voulais finir notre vie sous l'eau. 
On s'est souvent disputé à ce sujet. 
Un jour j'ai trouvé une note. Elle disait qu'elle ne voulait pas renoncer. 
Qu'elle reviendrait très vite me chercher.

C'était il y a un an maintenant.  
</text>
<newpage>
<text>
[w]Aujourd'hui, je n'ai plus de café, plus de clopes et plus d'envie de vivre. 
Alors il me reste une dernière question à régler. 

Sur la tempe ? Ou dans la bouche ?

Je pourrais aller me noyer comme les autres, mais si Sue revient, je ne veux pas qu'elle
ait de faux espoirs. 

Allez sur la tempe, c'est bien !

Adieu le monde, tu étais bien trop cruel pour moi !
</text>
<newpage>
<wait 30>
<text>
[w]Hmm !?

[g]All... A...Lô... Quelqu'... Tend ?

[w]Pas Possible ? Je deviens folle ?

[g]Sara... Tu ...çois ?
</text>
<newpage>
<text>
[w]Attend ! Sue ? Sue c'est toi ?
Allô ?  Ici le laboratoire sous-marin HS314 ! Vous me recevez ? 
Sue dis-moi que c'est toi ?

Il ne doit pas me recevoir ! Le micro est en trop mauvais état.
Tout ce qui fonctionne c'est la sortie son, le récepteur et... Le géo-localisateur...
Je connais sa position...
</text>
<newpage>
<text>
[w]FAIS CHIER !

C'est bon univers ! J'ai compris !
</text>
<bgm 2_FOOT_BUBLES_OUT_done>
<wait 4200>
<state Main>